當四葉草碰上劍尖時仲有無人記得

不論劇情、選角、場景、節奏、配樂都好高質
點解TVB衣家無呢d質素

依家冇哂青春劇
D女角平均30歲以上

抄襲港台青春@y2k，有乜好討論？

歐陽逸 鄭嘉嵐無得輸

好好睇
RACE好正
之後排球都麻麻地
騎馬完成唔知想點

赤沙印記@四葉草2先正，重睇左幾次

一好睇好多

個陣嘅yoyo好正

1、2都好正

仲記得現晒形

好有回憶呀
中學時代

無咩人睇過
真係老啦

最記得跳起篤人背脊

當年睇左依套野 所以走毻去學劍擊

大黑

仲有m2m d歌

早幾個月先翻睇過
騎馬嗰套純粹睇立立同詩雅段感情線，但已經無哂原本四葉草的感覺
望住四葉草當時的look，再望望唐詩詠同姚子羚宜家個樣

係touch

抄劇種，唔係劇情，TBB當時見人地港台拍得ok就照辦煮碗。

1 2輯都好睇
但1輯最正

三套Y2K 都好正！
好想睇返